柒婆話嚴重過沙士，果陣個個帶口罩

依加帶個口罩又拉又鎖，你話嚴唔嚴重

換句話講佢呢個病毒中毒過沙士

上次係街帶口罩比人屌

文宣可以咁玩

民賤聯佢地仲想立法，癲撚到
真正香港人，會記得沙士有幾慘

諗起都想咸

今次係毒煙, 人為既, 雖然上次都係人為

仲想立法，政府好癲

十多年前，政府要求中學的的帶口罩
十多年後，政府要求工作的我除口罩

沈日去醫院覆診無咩人帶口罩
睇黎真係愈黎愈嚴重
嚴重到衛生意識都無埋